{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602112",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "교래흑돼지"
    },
    "text": "交来黒豚 (교래흑돼지)\\n\n済州市朝天邑校来里216-1\\n\n韓食-サムギョプサル , 11:00 ~ 21:30 , 年中無休 , 50席/部屋:部屋なし団体席可能 , 済州朝天邑に位置する黒豚専門店「校来黒豚」は済州産黒豚を最高級炭で直火焼きするところだ。 堅炭で焼くため、柔らかくジューシーな黒ずきんはしっかり焼いても硬くなったり硬くなったりしない。 特に黒豚皮付サムギョプサルが人気のメニューの一つとしてメニュー提供される。 美味しくて分厚い済州黒豚を体験するためには、「交来黒豚」を訪れるのも良い選択だろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "校来黒豚はどこに位置していますか？",
            "answer": "校来黒豚は済州市朝天邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "校来黒豚の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "校来黒豚の営業時間は11時から21時30分までです。"
        },
        {
            "question": "校来黒豚は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "校来黒豚は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "校来黒豚の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "校来黒豚は50席あります。"
        },
        {
            "question": "校来黒豚には個室はありますか？",
            "answer": "校来黒豚には個室はありませんが、団体席の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "校来黒豚の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "校来黒豚の特徴的なメニューは黒豚皮付サムギョプサルです。"
        },
        {
            "question": "校来黒豚の黒豚はどこ産ですか？",
            "answer": "校来黒豚の黒豚は済州産です。"
        },
        {
            "question": "校来黒豚で食べられる黒豚はどのように焼かれますか？",
            "answer": "校来黒豚で食べられる黒豚は最高級炭で直火焼きされます。"
        },
        {
            "question": "校来黒豚の済州黒豚はどんな味ですか？",
            "answer": "校来黒豚の済州黒豚は美味しくて分厚いです。"
        },
        {
            "question": "校来黒豚を体験するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "校来黒豚を体験するためには、校来黒豚を訪れることがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 190,
        "QA": 306
    }
}